連續兩個我鍾意嘅男仔都離開咗香港

一個人因為香港無未來而離開
另一個棄保潛逃離開咗
第時我嫁唔出 一定要搵林奠算帳

我都係
一個叫梁繼平
另一個叫黃台仰

我男朋友牙平都係

我連續兩個ex都係因為出國留學所以分開